LOL決賽開幕條遠古龍

4D野黎?

AR

個AR都真得好緊要下

背影聲好大

90度咁向成個人向後屈

經驗豐富

諗起女帝蛇姬

Btw 有一秒以為係雕像龍吊威也 點知下一秒佢轉彎先知AR 黎

真龍黎

其實見條龍有影我真係r晒頭

AR唔使戴headset架咩

睇現場個mon

dragon is true

唔明，有無巴打可以解釋下

現場應該有大mon睇